德國會議員勒特根：港區國安法的實施標誌一國兩制不再存在

你個政府同企業太pro支那

更加唔洗講政制架構都係走極端左翼